居屋2019揀樓次序

白表夫妻中63號
今朝check到揀樓次序係WM0010xx

即係有計埋第一個號內 排第一千個人去揀樓？
仲有無機會？

恭喜晒
Total 4900個
減重建戶78個
減長者家庭1500個
剩33XX個再預留500個比單人
姐係有2800個比綠/白家庭揀
綠白各半再除2, 個數係1400以下都有100%有

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

白居二有咩好介紹

你係第3400個左右選樓
total 49xx

點check?

點計出黎

白表2人夫妻家庭 32號波
頭先睇左係WM0020xx

機會大不大

好低
要前面約400人DQ/放棄

白單排800幾 係咪可以翻屋企訓覺

不大都會照交資料

白單 9XX 已收皮

GE235
GM433
何文田機會大唔大

以我理解係咪佢邀請先有機會交

仲買屋 就支爆

白單48排千5，點解一開始要比希望我

完全認同

白單48排260，仲煎熬

Ching 點知自己排千五

白非核63 有冇機會揀樓？ w1xx63

萬幾應該0機會

sor 睇錯 你個次序要上返屋宇署個網睇

w1xxx63 唔係千幾咩

好前呀，第2個number 中？

綠長300幾， 綠核500 幾

何文田兩房穩唔穩

係，63

想問下wm千幾大唔大機會

258

手機想拉落去睇 成日都話錯誤

綠家 排GM00059X 有無機會揀到兩房

wm1 百6十幾， 何文田2 房有冇機

白單排14XX，屌佢老母。咁不如一開始唔好俾我中頭籌。

綠家2萬幾

兩個報哂？
等被dq啦

呢個設定真係好撚on9
即使中咗第一個波最後都要空歡喜 仆街政府

白表家庭個數係074xxx係咪冇機會了...

(代問) 白單4百頭，有機會嗎？感謝各位

屌
WM三千三百幾
即係冇啦

白單1500 屌佢老母

前面要有150個人唔要你先有機會簡樓

佢有兩個no. wor, 一個GE, 一個GM, 見好多個都係咁

白單 500幾 玩完

姐係中完六合彩 點知話比你聽獎金係要順序先拎得冇分別

其實我唔識睇個表
有無人教下我

白單千一
做咩要俾假希望人

白核排141x係咪都有機

白核25xx 收皮了

WEXXX 要幾多先有機會

wm07xxxx 係咩意思

白單琴日中左48真係有一絲希望
今日係絕望
結婚?下世啦!
呢一世都仲要同老母老豆住呀

想問下上年白單最尾去到幾多都有得揀？

屌你老母白單477
比個假希望人想點
中第一都無機會
應該單人分開抽先公平
每組250個，分幾百組
屌你老母得100組抽黎托咩

比你開心一日

shift+F
Search番你個No

綠長3百尾
將軍澳3房／長沙灣大2房係咪唔洗諗

綠長19xx 係咪一定無

唔明點解63 都排70000幾

有冇高人教我睇:(
申請编號 隨機排列次序
W26XX63 WM0736XX
是唔是完?????

係囉 我都係 但我見其他號碼 唔係48嗰啲 排得仲前

係LOL......................
明明一組得2620人, 第二組排到7萬!?!?!?!?

白核排1448係咪收得皮

白長WE00084X
有無機會?

白核 48 但我feel到老母唔會買

白單 255
有無機。。。
屌差少少.....

白單唔係之後要再抽籤決定？

白單5千幾 真心屌出聲

咁多人排七萬幾 睇到都覺得灰

我見到一個w117348 但係個order就WM073446 姐係咩意思

排七萬幾 完

即係下年努力..我000294（唔好打柒我）

恭喜做業主我排一千都驚緊

白單排6000幾

有

白長1408仲有冇機會食N手飯？

無

白核537 有無機揀到大一房

要前面有1400人放棄

咁比我

唔係話有500個單位預留俾白單咩?

ws001131 係咪即係排1131？

我要上樓呀

每組250呀....除非你前面有人唔要啦....

咁姐係皮已收希望多d人DQ

唔該絲打
排800幾都有?
佢係咪綠長白長各有750個限額?
綠長有淨位白長就會跌落綠長條隊咁樣?

房署照會叫你去選樓...但係到你去到前面九成已經比人選晒...你位置處於後備買樓人士

咁WE0009xx呢

冇計啦白綠一齊排上去揀樓，實際數要x2,要前面超多人縮沙+dq

應該有，不過預係超級淨蔗

希望執到兩房1千有得揀呀驚咩

Same with you

通常都有人會唔揀 84x應該都有機會揀

後面個題答唔到

上年白核都派到2000多d成班友咁驚青

我唔明啊,,,點解中63非核家庭...
都排到7萬幾............
有冇人解答到:(

無，我計過白長加綠長都唔夠分兩房單位

我都係500幾， 係咪即係有幾十人唔買我地就有機會？

上年垃圾貨多，多人縮沙，今年唔係，你不如講埋上年綠表排第100珠都有得揀樓。最後賣唔晒比埋白表執雞

因為政府要厄香港人去比錢中共

點解申請編號尾數係48 但係排7萬幾

巴打諗住簡咩區

白核537 買唔買到大一房
3個人都唔知點住

係啊，前面250人唔買就輪到你啦

63 白長排百幾

白單排第332有冇機

你自己連隻game點玩都未識就入紙，
白非核沒有配額，機會係0！你第一珠都係0x0=0！ok?
我係你就分兩枝入白單都仲叫有兩個機會搶250個貨尾。

上面有ching計左

有喎

WM2813 有無機會

因為白非核沒有配額，0x0=0

機會唔會小於零，但無限接近0

發夢係何文田，再唔係長沙彎，比我發下夢啦

想問如果有既話係咪最遲11月會收到信？

你排咁前好大機會

上年邊一忽綠表100%？ 定隔離post 9up?
白核仲要扣埋白長overlap
當中仲要有人DQ同唔要 你咪自己計下有無2000買到係咪真係咁難

咁攪珠點睇

你要計返啲有幾多個單位，不過你好大機會😂

難啦，我前面仲有78拆遷+1500長者+293綠核+293白核=2164，即係第2165人揀樓，等食2手飯。

唔識睇,
GS000234 即係第幾個?

白長有750個個😂至少要dq一半，你個WM又幾多號.....

綠單234?

無記錯當初仲有凱樂同啟德既時候白核大約係8成人要，即係2成DQ/唔要咁上下，可以自己做個心理準備，當然你話啟德同凱樂都垃圾就自己再評估

白長WE千幾, 有冇機會

白單48
今日見到係ws0004xx

有冇機?

第一次抽，求指點

你都叫有機會簡何文田我1000實食豬頭骨

yes即係排234? 但前面係咪仲有優先户?

可以準備$250 抽2020

佢當日仲會分時段，可能同時段有一啲前你少少有啲後你少少，到時候就馬上同主仼話要咩單位，先揀先贏贏☹️

We01603有冇機？

我都係GE63
但係唔記得自己no要返去check下

GE63有靚嘢揀

上年WE好似超過一半DQ，應該有d機

白單排11XX，係咪得250個名額，咁咪即係冇機？

白表長者
WE000203
係咪排203

希望多啲人縮沙我屋企全部大人要有獨立房，好煩；
如果你2人買個一房，都仲可以間多個細房生小朋友。
我見有唔少一房單位係間到細細房。

所以前一日要睇房署賣樓情況，
做定功課揀定盤，
最少十零廿個排定優先順序，
一入去就大嗌我要呢個！！

提多次大家
核心同長者係有overlap
所以核心個number係會比你想像中揀得早

係，熱烈地彈琴，有2-3房揀

白單 排400幾 希望有將軍澳啦

政府會多謝你$250
玩遊戲都唔個遊戲玩法？

希望多啲人填錯表啦

屋企人已經話中到就買硬希望有兩房啦

因為係白長綠長同時
203要要乘2..再加78優先
約莫484..但揀當日要睇埋時段😂唔一定係第484個

前面D巴打話，250附近既房署會叫你去揀左先.
你332...........時間唔知道........

白單 4xx

有冇機?

老西都買啦！供都平過交租。唔係唔買呀？

唔該哂
即係要有百幾個人唔要先至有機會
想揀馬鞍山咋

無呀無呀 除非你前面幾百人放棄呀

呢個遊戲就係焗你結咗婚再抽
白單想抽中再結婚？
你想你第時個仔瞓廳呀？

想問下 白單前面有將人揀？
仲要得300頭 睇下要食幾手飲 or 有冇機會食

而家呢個時勢多人縮唔奇，仍有一絲希望。

岩岩畢業冇咁多筆直
自己住
買最細單位咋諗住

真抽個時都係抱住買六合彩心態抽 老母msg黎先知中左

你望下上年個DQ率，準備定錢啦

每組即係點

其實我都有D縮,不過一日唔離開香港一日都要解決住問題
希望有機啦

我結婚一定要生仔?

500單位比單身人士, 白表250人, 綠表250人
你排白單第4XX, 即係你要1XX人唔要先到你選

GM~1900
係咪明年請早

綠長 排746有冇機
2房夠啦

唔係同家人住咩....WE2xx應該可以兩房🥺

講真 縮個d都on9 抽得既都唔係有錢嫁啦 又冇錢移民 唔係益d蝗呀

知唔知上年白單派到幾多號?

你結婚後用家庭表抽咪大機會啲囉

跟據過往經驗, 得一兩個傻仔會放棄

約莫等1570個揀，你要計下有幾多兩房供應

上年不能作準

無人要東涌

我都好想走，但問下自己，有冇機會走，有冇資本走？
錢？技能資格？專業？
冇就乖乖地繼續呢隻game....
唉

老母要人照顧 住開老人院
好似晒左 排咁前但買細單位

綠長排300 幾

何文田兩房穩唔穩？ 有無機靚景

白單簡樓27X 係咪有機會有賣剩蔗簡下

而家經濟一般般希望到時無人簡樓啦
屋企人綠長排到3000幾

是...你預有人DQ 同 放棄, 咁就會到你 房署會當日叫你去選樓的, 你前面有人DQ加放棄就會到你買

咁都要睇吓自己供唔供得起，
大單位月供2皮，你仲要比老人院錢...
要量力而為可以買大一房呀，
第時結婚生仔都仲可以間到房。

係....所以上年排後小小都會輪到今年應該放棄率同DQ率好低

咁應該睇長者定核心個個？

WM09xx76 排第幾？

dllm 第8個number（47）重前過第2個number （63） 係咩玩法

W160147-WM005674
W1xxx63-WM07xxxx

我地要保佑今年繼續多傻仔

每條隊嘅排隊人數都差好遠

其實真係好多人無樓....上一轉已經一堆人選走左..但係每一次居屋都係突破申請....香港真係一個鬼地方

排3XX GGED

當你350，就350x2 + 78 第778個
仲要有時段差，比個正負30，又可能有人放棄同dq，應該有嘅

好大機會 恭喜哂

我綠長2712，
白核294

係

真係幾靚個number

gg

有長者睇長者
普通隊假設你排2000
但2000入面可能有300人佢本身都有長者number,
咁佢地本身就會係長者果條隊揀
即係核心條隊其實得1700人排緊

謝謝，綠表交之前係經房署睇過同簽名，

應該無咁易dq? Dq 嘅多數係白表？

岩岩計過下
保險估計有18000宗表長者申請
乜咁多人肯交番間公屋出黎供樓既

白單 600頭。係咪渣都冇

明白

留比下一代

有冇巴打知wm16x有冇機會何文2/3 房

我300 頭

因為63用咗非核核😂

有樓係資產增值第一步

想請問
白表夫妻48號
有無機會？

WM一萬幾
但今時今日咁既局勢，多人唔買都唔出奇，年年DQ率差不多，但買唔到都唔可惜，畢竟以家香港去到呢個局面，有可能買唔到先係上上之選

GM0001xx
有冇機何文田3房

照計冇靚景，大機會兩房，快快prepare文件對表同mark定心水好啲啲，到時揀果嗰過程可以秒速😂

請問
WM00090x
有無機會買到？
抽左好多年了

求好心人解答

無機

因為真係多人亂咁填

自推

98係次序？WS00098?

想請教下
當長沙灣最細單位賣195萬
印花稅會跟佢計估價定售價?
估價都要成7皮

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

輪得到我都係得返一房單位，有小朋友都唔知點算，雞肋

宜家咁樣真係要諗下

有就一定有嘅第3500個揀左右，到時你計下有冇3xx呎...

佢會印係收據度 約5-7萬（首置同永久香港港身分證）

上年超過一半DQ 去到2000幾啊
唔使咁擔心
抱個希望

到時係鬥快跑入去嗌心水單位？先嗌先得？

係咪

買左分分鐘變負資產，睇定d 11月咩環境先啦，以家全球經濟前景都唔好，唔好入錯市我仲可以等之後既居屋，唔急

綠核 46x 何文田三房有無機

點樣先會dq

唔會係$100，亦唔係正價，約莫樓價X 1.14，再用呢個價出印花稅，你落訂果吓有紙仔比實數你。

上年因爲東涌冇人要，但今年有送中條例，又有可能會少左人買樓，袋返d錢都唔出奇，冇希望冇失望

2xx都殺

佢一個一個叫number入去，理論上你就算遲過前一個入去
你同個職員講要某個單位先，佢幫你簡完會再同你confirm一次，
都仲快過前一個果個confirm既話，係會比左個單位你先

上年長者大把啟德同凱樂大單位簡，邊關東涌事？

係，當你係GM35，時段如果佢約80人，就GM1-40 and WM1-40😂唸太慢可能俾人秒咗

誇張少少手法，但都差不多，同一時間有唔同買家揀，佢快手過你，你就係咁先，真係要做定功課搶。唔好諗即刻答！

唔係一次叫幾個去唔同房，跟住就呢幾條友鬥快？

冇

咁一定有，放心GM90x / WM90x都必有

同一間房，好似平時銀行果d間隔咁隔開你地
無記錯就好似係4個位
理論上就一個個叫既，咁佢見同時有2個位一次過叫都得既

係幾個

可火炭無人要
希望買到

咁今次都多唔同地方既位置選擇，購買慾會強d，希望最後會得米啦巴打你咩情況？樂唔樂觀？

咁近火車站，點會冇人要

其實係睇職員幾快手，之前睇新聞有人屌職員手腳慢令佢想要既單位比人揀晒

我朋友 G016508 佢有冇機會？ 佢成家都唔係好識睇

WE000758
WM006090
有冇機？

我上年買左啦黎答下問題姐
有睇上年個post就知好多人亂申請長者
包括加啊婆名但老豆老母仲在生
加朋友啊婆個名之類.....

點解會咁架

點會咁撚on9

白長 第105個 揀唔揀到個文田兩房海景高層？

白長第20粒波 WE19XX 有冇機

唔係既話你估可以DQ到2000幾都仲有得揀？

綠單 排5千

都係既，綠長都仲有人幫你睇，白長寫錯都未必知

真係唔出奇，之前申請個陣好多人當個老豆老母死左咁，直接同阿婆阿公個d申請見唔少

其他果啲咁正
何文田 將軍澳 長沙灣
正到嘔

你見年年一車車人申請白非核就知大把人唔睇清楚就申請啦

何文田要行好多路，行十幾分鐘先到地鐵站，好辛苦，要上山
將軍澳對海係正，但一打風真係食到應
長沙灣個邊睇片介紹好似冇咩野食，舊區咁
我比較中意馬鞍山

自推一下

白非核係連登到講左咁多次申請係送錢都大把人申請

咁如果綠核46x 只要三房就得 有無機？
二房何文田穏唔穏？

肯交番間公屋出來換居屋都唔係一件咁易換到既事
利申：屋企住緊大公屋單位

WM冇WE準備好文件同對下之前填表有冇錯，一定有DQ WE前750一定有傻仔

而家仲有冇得更改第二家庭成員？？？

想請教一下
白單 WF1912770
係咪皮已收..

我係咪可以唔使諗？
處男抽第一次

有幾多個海景户

三冇機會，二都難

想問下，如果WS12345
即係排第一萬二千幾？

排哂都唔係好明
白單 48
WS00120X係咪都係無機

你配對埋個次序先啦

係咪白非核呀？

我都諗住馬鞍山希望到時仲有海景單位揀到

有冇手足thx?

呢啲時勢仲買樓係咪ON9

配對翻個次序number先啦

填表有d咩位易比佢dq?
家庭收入果到老母鳩填左兩萬 定一定要填實數

利申無抽想了解下玩法
有無巴打可以講解下？

1. 例如2000個單位，白綠表單位一半一半分配，咁重置戶80戶優先無條件揀樓，姐係綠白表分別有 （2000-80）/2 = 960個單位可揀

承上
2. 例如有30000個綠表抽，70000個白表抽，超額50倍，平均分做100個號碼，姐係48號頭籌分別有300個綠表同700個白表 可以揀樓 下一個籌就分別有 （960-300）=630個綠表單位，（960-700）=260個白表單位揀樓，換言之，你抽白表就頭2個籌有機會，抽綠表就頭4個籌都有機會

咁樣岩唔岩？咁核心家庭 單人 同長者優先又會係邊個位出現？

打得太長自

買私樓咪ON9囉 居屋諗唔到唔買既理由

唔好過佢個人息限額之類
當日要準備好本票同支票等等之類

加朋友阿婆名頂你

加朋友阿婆名，我笑咗出聲屌

笑咗😔😔原來真係咁膠

請問 GE001060 有冇機會2-3房？

琴日驚揀唔到樓今日就要驚比人dq 仆街政府

#105 sorry 係朋友啊(女麻)

冇，除非綠長好多人放棄
前GE750揀先，有人放棄就向後number落
Ching GM幾多....

GM25XX有無機

冇揀樓次序答唔實，上返房署網自己睇返，不過08應該幾後下唔使諗。

癡撚線

OMG, 2房都冇機！睇黎抽中第六都係得啖笑
GM001960

白核排16xx 仲有兩房簡機會有幾多

第27 佢綠長

gm000340

有冇機會何文田三房？？

兩個number只能望一房吧，因為要還公屋一房啲綠表唔要

唔係呀大佬揀樓次序呀

要上房署網頁自己查

無，你排120x個

白單on撚9嫁，中波都得頭250個有

如果將軍澳呢？

當你第2510個揀，你計下有冇剩，我冇記total啲數目

Thank You
一房真係唔要啦，仲細過而家住緊
仲要交返阿媽間屋出黎。

可能有兩房貨尾/大一房（計晒所有盤）

白表單人 去到64 純粹當6合彩玩下

唔該

GE005153 ，我同佢都唔識，thx手足

我想問個單人pool係咪包曬綠白表？
我係白單中48號
咁即係要500內就可以揀樓？

冇機

排758左右揀樓，何文田得300零個3房，你博前面多人要第啲區。

分開，要250內，除非全部綠單唔要，先會俾白單揀

唔該晒你啊

機會無限接近0，除非示威升級，市場動盪，

極多人放棄，

下年繼續。

Ching做好足功課課

有得揀啦，恭喜上樓，小心填表免被DQ

夫妻WM000450 大約排第幾揀樓?

450*2 + 1500 +78
只能當參考

要之前1200人唔揀先到你

睇番上次，白長DQ機會反而高，因為長者一定要做業主之一，有啲爺孫之類申請，諗諗下都制唔過

WS000723
白單 48
有無機

請問78個數係點黎？

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

重建影響戶，最優先必揀，代號係CM

一定有得揀，上期叫到5千幾仲有得揀，不過得番4、5樓，1房豬頭骨

明白晒

有長者基本上冇可能

GE綠長9百幾，係咪前面百幾人無人要，DQ先有機了

屌
白單W06XX48 姐係絕望

其實點計
女朋友白單籤號03
係咪可以唔洗諗？

綠表好多都係自己放棄，好多原先公屋仲大啲，冇好景靚位大房，佢地好多會放棄，900有機的，Ching GM又幾多

無知一問
琴日抽嗰個號碼如果排頭三係咪唔代表一定抽到？
仲要睇埋電郵個編號，再到房委會睇埋個配對？
同埋綠長綠核又係咩嚟跪求一答

WS007xx9

應該有，上期好似叫到千幾

對返個次序先啦

thanks
有GE, GM無意思的吧？ 1700左右

綠長係綠表家有長者 綠核係綠表家庭
要配對翻個次序先

屌你上咗房署個網對六合彩先講有冇機啦！

叫咗多個機會囉，GM啲人可能唔要一房1700可能好易有呢

48波都係15%有份，2號波88

白單 WS000156 係唔係有機？

房太細都唔會嘥左張綠表，到時睇情況了，後面仲會自動抽綠置居之類

thanks ching

156係250內，恭喜你，如果唔介意豬頭骨

有份揀樓，小心填表，準備充足免被dq就上車。

白單 WS0000XX
頭幾十…有無機會有1房?

原本500公，要變300呎，有好多人未必，希望Ching GE就可揀

綠家 63 GM590 大約第幾個揀？

78+1500+1400+590=3568

係咪咁計

有啊

綠長排14xx 係咪揀唔到長沙灣2房

有呀，今年都唔多開方式，掂晒

thank you
有咩要注意 新手咩都唔識

590要乘2，因為綠白GE & WE > GM &WM係同時進行

唔係，多咗，
78+1500+590+589就到你

感謝巴打 咁應該係綠核 請問可以點樣配對
老豆個編號：G005232

Thanks 巴打，睇完慶慶地，咁48嗰個波要嚟把撚

提翻，仲有個代號係CS-受影響單身户，可能排係GM同WM前，大家計有冇得必中前要留意呢個組別。

巴打我白核590

綠家係GE63???????
第(78+63+63)個
GE揀到，GM會取消

你老闆自己唔識上去睇嘅
幫你睇埋啦！
有樓揀呀！預一房啦，或者低層垃圾房冇景2房

前面有1400人棄糊唔食先到你，機會好微。因為綠白同號碼係同時去揀樓，人數多一倍。

白居二排第16係咪無機

btw我居屋號碼 係白居二排第一

唉咁收皮啦
我400幾

綠長前750先有得揀，1400要係呢堆人放棄再751-1399都揀剩你先可能有😐😐

我fd GS90 可以揀到咩位

綠單？一房/開放式。佢有錢供樓咩

😐單人係等人揀剩嘅，上年就東涌垃圾

唔該巴打

想問下巴打點搵WMxxxxxxxx嗰set number
利申 W04xx50

房委會網站，居屋果part

搵埋俾你啦

係 綠單 冇錢 應該幫佢手

5?0尾應該係宇宙黑洞咁遠

WE450左右，係咪即係加埋綠長，實質揀樓次序係900左右？

咁今年應該荃灣 長沙灣

白長排頭400，大約幾時會收到審查資格信同揀樓信，想問大約既日期
同埋想問埋之後既程序

講個信任囉！最緊要唔好因財失義，三年後可鬆綁賣比綠表/白居二買家，十年後可過比你。

Check 左GM 316X
係咪大個14XX 已經唔洗睇

綠家25XX...完

長沙灣都會淨？仲以為最搶手就係何文田同長沙灣

呢個號碼d單位應該唔洗兩球掛
友情試煉

仲有拆遷78+450+450

我9up炸 因為長沙灣近深水埗 深水圳又多南亞人

有GE+GM既人，2個次序都勁前

感謝巴打啱啱追緊post
GM000767 有冇樓揀 係咪要先睇英文編碼 再睇數字前唔前？
同埋係咪可以任揀6個屋苑其中一個？

係就好

第一粒波 白單籤號03 就一定有分

一定GE行先....GE同GM有差成1500個

你觀望荃灣同馬鞍山啦，多細單位啲同入場費低啲，
馬鞍山155萬有276呎呀。

長沙彎一樓一房垃圾房邊都要200萬。

長沙灣係咪姐係南昌站？其實邊個盤最豬頭骨

we0000xx係咪即係任我揀

都話有樓揀落，78+1500+767+767到你，差不多5000個單位點會冇，

係，除左呢6個屋苑仲有其他嘅少量撻訂貨，上房委會網做定功課。

個位都幾差，俾工廠貸倉包圍，行去南昌、長沙灣、荔枝角站都遠，南昌好少少，行15分鐘咁上下

白非核

差不多

幫你哋搵埋，照咁望CS係排係GMWM之後，如揀剩500個俾單人，CS今期26，綠表單應該要GS224先有得揀，有冇ching問真啲CS

同買六合彩二獎差唔多

點解要WS00026x望到車尾燈又輪唔到我

白單 17X 有冇機會🙈🙈

會早7日寄信俾你揀樓

白居二排25X
終於可以做業主

5分鐘左右到南昌

總會有人dq嘅未絕望

thanks 巴打

見到好多白非核終於知道個遊戲點玩,
終於知道只會排好後, 送錢比正苦駛

你有冇去過實地睇
唔係你咁講囉。

今期冇豬頭骨呀, 全部都係靚位

唔該曬！之前聽巴打講過話呢2個星期會收到審查信，想知係咪大約時間

點都好過上期個東涌

ge 400幾 會唔會有何文田三房揀？

審查唔記得，不過多數早幾日

白表排55
白居二排31

咁兩房呢？

白表係WM 定WE，有分別

Gm100兩房有冇機

幾時會搵我交文件

何文田得600個單位，你排900個左右

白單11x 有冇得揀將軍澳一房

邊度睇？

thanks 巴打！

想問巴打 we 105揀唔揀到何文田兩房高層？

第11粒珠，綠表家庭排 GM0038XX
仲有冇機

想問下
居屋同一個單位
會唔會越高層越貴
定都係睇實用面積

愈高愈貴

5分鐘到碧海藍天

會，你上佢官網睇，有價單，同一棟嘅一樓同鳳凰層差價過百萬。

同單位

邊到得呀

幫同事confirm 一下佢綠長G001X48 ,

係咪第1X個揀?

第8X個

wm16x, 有冇機何文田2 房

第3粒珠 WM0020xx 有無機？

咁咪中撚咗獎囉！今晚斬料！

最慘今期都無乜豬頭骨

唔係，叫佢自己上房署個pdf查返自己個編號，後面有揀樓次序

單人48唔知有無機會

ohmygod, 佢排頭5

W075348 WS000001
呢條油勁過中六合彩

當冇DQ 105+105+78
你係288個揀，你要定義何謂高層，之後又可能唔要近垃圾房，你要分咗有幾多心水數量出黎，到時揀樓會每日7.8PM update有乜俾人已揀

Thx
但白單都係豬頭骨一房既話講真真係好撚頹

23874

應該得開放式，一房都難

無房我都願...

正到飛起

個pdf彈機.....

有都好過冇啦吓話！30萬人揀中你！

你跛腳？

想請教一下，我係綠表家庭GM00019X, 咁前面有遷徙同埋家有長者，即係78+1500+190*2=大約1958位係我前面; 定係直接190*2=380位係前面？

唔該晒🙏🏻🙏🏻🙏🏻

前者，差不多2千人係你前面

排83x係味姐係玩完

白核排7xx 應該第幾個揀樓
大唔大機會

1958，不過只能作參考

想知個揀樓次序已經係最終次序？乜唔係仲要之後再審批再定？
p.s. 新手

78+1500+7xx*2，約莫2978，只能參考

最終次序，到時如果前面有人DQ/放棄，你個次序就順住落

我住碧海藍天 出門口計要8分鐘
你話你行得快 我唔同你拗

雙站優勢，附近有天橋過V Walk,買餸可以去深水埗，過海去南昌站，無得輸。

如果我排ws 000919 即係前面有918個？ 咁機會大唔大

基本上今期點豬頭骨都俾上年東涌好，同埋黎緊2020居啲位好廢，WS要前250，900後基本上無限接近0

綠家 18xx 係咪綠白夾埋 姐係乘2 排第3600個揀樓？

WS0568xx

綠家前面有78個優先1500個綠白家有長者，再加3600🤫第5000幾個

想問 點解有個GE同GM number ??

咁我700頭應該都冇...

GE係綠長者，750個名額揀，如果冇揀到或者輪唔到自己，可以排GM綠表家庭條隊，敗部復活再戰一次。

咩代號? GE WE GM WM GS WS

WS

no5ki8 覺得今水係咪何文田 >長沙灣=將軍澳？

我申請編號W17xx48. 但WM07xx01
即係7萬幾？等下年？

通常會少幾多，同埋係乜原因會少左人（除左DQ）

近Mtr同食一定就長沙灣好，但深水埗區相對治安冇咁好，何文田屈機校網，TKO住得幾舒服不過太濕。我都係會優先揀呢三地先。三地邊個先就我有選擇困難😂😂

同路人

但長沙灣個個位衰在係去到南昌個邊咁濟，如果係近長沙灣站同元州商場個邊就好

前1578 DQ放棄都唔關你事，你係GM+WM介別睇，GM好多時主仼會幫你睇份填表相對DQ少放棄多，WM就好多人亂黎😑1578-1958內啦

都叫有VWALK同隔離有名校嘅，TKO冇記錯冇band 1TOP😣都係上期啓德好😣

GE大啦

乜撚丫 你on9架
2個都係綠丫 你睇清楚張from先講啦

7萬幾

係咪白非核？

要快快打電話問問

你睇清楚又報咩時段既收入先

屌我都係又栗就年

又要等下年

WS0025XX

想知揀樓時清拆户後係咪一定GE000001揀先，之後WE0000001,再GE000002,WE000002.....

鬥快定輪住揀？
如果鬥快會唔公平

另外GE每組個數大過WE，會唔會1GE2個WE咁去？

感謝，好人一世平安。

有冇機？

供應咁少 抽到2047都抽唔撚中啦

白表，加細妹個名報

姐係非白核姐係g9g

[black]有冇人可以答下我，有冇機？[/black]

申請編號63 之後睇隨機排列次序係 WM0737XX
有冇小希望呢

全部都要清楚😐
計好由填表到揀樓一刻個入息，期間最好唔好超額，如果期間公司加你人工，就轉份低人工嘅，上份工加新工都冇超額就安心，到時同主任申報期間有轉工。
最好打到電話問問

我有朋友ws14xx 我同佢講下次努力

又一個蠢人玩白非核

0x0=0

等下次

屌 用白長入去抽 好過用綠長啦 排到第十個number都應該有

不要再提了

冇
我WS0013XX都冇
屌

家庭收入大概萬8蚊 但係老母就咁填左20000 差少少會唔會dq好驚

清拆户係CM完囇先 > GE1 + WE1
佢有分時段，同每次輪幾個，當我每次8個
GE1-4 + WE1-4 會同時入房揀單位，呢8位就要競速，如果WE1-4都秒揀，GE1-4仲思考中，就會WE5-8再入房同GE1-4係度競速😂

到時同主仼申報，事實個工資或家庭收入唔過就得😣做咩當時亂填

果陣老母話一定唔會中所以 hea填 點知真係中左大概幾時會見主任

對完個NUMBER 佢出左兩個REF.
GM0083XX
GE0045XX

請問CHING 即係邊個NUMBER 大機會D?

明白，謝清

如果係填咗20000，但事實係18000，冇記錯係可以，重點係不能超額😔爬下文睇下有冇往年例子

點解咁多人肯交間公屋出來

兩個冇......

去到白單揀樓個陣 大家覺得仲有冇將軍澳揀

GE11xx 有冇機會

咁GS0018XX 有冇?

冇...

馬鞍山火炭荃灣多

全部都冇

想向上流動

細單位，長沙灣=TKO >葵沙田馬鞍山鞍山😣感覺機會不大，希望你揀到TKO

唔該晒CHING.

綠核 排2500 先有得㨂是否收皮

好大機會有，上年派到ge22xx

因為有大半人被DQ左

有師兄計咗 “GM01400” 內可以揀揀

更正we, 睇錯白表

原來上年DQ咁多
上年GE仲要得650個

唔係ge dq

係we dq

ge 好小人被dq

我知，我應該都係打錯
GE GM交實表啲主任會check，所以好少會DQ
WE WM就冇人幫

GE11XX跌唔入 長者750

上年綠長14XXX申請派到GE 934

因為班人為咗啟德
冇靚貨就放棄

上年係咪650 ？

1300個，各650

thanks bro 聽天由命

上年白核係派到幾多號?

我住左長沙灣廿幾年，之前仲送個女去附近間崇真中學學游水

2750 白單 已完

碧海藍天行去荔枝角站，都起碼2個字啦

個個盤都吸引，但個個盤都有缺點，好難揀

白單30X 有冇機會?

wm000001即係第一個?

你講到碧海藍天係荔枝角站上蓋咁喎

請詳細說明

第1580個

點睇係第幾個?thxthx

碧海行到腳軟都未到mtr

行申：幾鐘意昇悅

你前面有78個優先户，之後到1500家有長者户😂😂人哋完囇先到你哋GM + WM同時

咁我個no.咪即係wm第一個揀

白長1603有冇機？

78 重建+ 1500 長者 之後先到家庭

第1579個 你唔比人DQ一定有一房放心

係啊，不過到時可能會幾個一齊入房揀單位恭喜bro

坦白講, 白非核呢世都唔會有機會揀樓

入紙白非核=派錢

點樣會俾人dq?

無記錯白表係宜家先睇你寫既野啱唔啱

唔係掛，咁希望無填錯

一定有

點解一定有？

33x其實大唔大機會有

GS?

唔一定要填錯先dq你

申報不附/ check到你有聯名/資產/人工唔岩都會

白單

冇錯之餘就準備好糧單，工作合約等等之類
千萬唔好過入息上限

想問問ge2900係呼唔洗諗

Ge2900
Gm5300
係咪無得諗

買居屋邊叫向上流動

兩組都冇

公屋->居屋->私樓

一定有人甩底 到白表99%剩返賣剩蔗

今年啲蘿底橙都俾上年好

係超好，起碼附近有配套交通方便
東涌

個人覺得今年所謂嘅蘿底，應該係一樓/垃圾房隔離；
以地點來講都冇咩係大家都唔鍾意。
住垃圾房隔離好多小強入屋開party

所以果位ching排300只能聽天由命

何文田地段保值，供應少，環境好，校網好
缺點，生活配套不足，呎價貴，交通唔算好方便

長沙灣，生活配套足，交通便利
缺點，景觀差，住宅多，人口多，間格奇怪

將軍澳售價吸引，生活配套足
缺點: 如要去九龍西/油尖旺/新界，會覺得好遠，一層最多有38伙

ps. 主要睇九龍

巴打我好羨慕你

如果佢放棄 251就有機會

我想問我63波 白家庭排116x 有無機會上車？

約莫白綠嘅1400內就有，不過可能係280呎果批

8X個都揀到唔錯既應該
唔會太差應該
有D人無錢都去抽先至係要放棄

中48但WM07xxxx係咪玩完？

好明顯你係白非核機會一定是0
因爲你排在全部核心家庭後面

你應該係白非核....冇機會

咁咪結咗婚先抽囉
單人同核心嘅分別又唔係唔清楚
洗乜咁悔氣話成世同兩老住

邊到睇價單?跪求

排WM800幾有無機

回應返

2.2 申請者及／或名列於申請表第一部分的家庭成員由遞交申請表直至簽署購買房委會居屋單
位的買賣協議或房協資助出售單位的臨時買賣合約當日，均需符合申請資格。如被發現不符
合申請資格，有關申請會被即時取消，已繳交的申請費不會獲得退還。

13.1 房委會在完成詳細資格審查後，將以書面通知合資格的申請者在指定時間前往居屋銷售小
組，按他們的選樓次序選購單位及辦理購樓手續。申請者在辦理各項購樓手續時必須仍然符
合申請資格，否則有關申請會被取消，已選擇的單位會被收回，而已繳交的費用不會獲得退
還。申請者在辦理購樓手續時須簽署聲明書，聲明他們在申請表內所填報的資料均屬真實，
並申報自提交申請表後的任何變更事項（包括但不限於收入、資產淨值、住宅物業擁有權、
婚姻狀況及家庭組合）（如適用）。

冇咁快出

thx bro

WM000764

WM000764 呢個NUMBER有無得選樓，唔知有無2房, 邊區都殺啦

白核排9xx，有冇機會選到將軍澳1房

唔知WE000922 有冇機呢

穩過共產黨

白單 526係咪可以收皮啦？

Thx,巴

死弱智

會計加薪後，如打通就問主任可唔可以係簽前辭工休養一個月再搵新工拉返低個平均薪金。
同問18，但填咗20.有冇得放過過

好睇每日個售賣情況

想問下GM35x 係第幾個揀？
何文田仲有冇機

何文田600個單位，最細嘅都4xx呎(兩房=不錯)
你係第2300個上下揀-.-

射射巴打 即係長者申請個1500個永遠都排起前面？

係，最最前係影響戶有78個，今年綠長2萬個同白長1萬個，就算DQ/放棄，都係呢堆人入面玩。
而白核同綠核就係GM/WM個組別玩，最前都已經係第1579個

其實填錯左野係咪就只可以等比人dq？

Thanks巴 希望仲有兩房啦

WM000718 揀唔揀到九龍市區兩房？

其實係咪抽吾住頭十個號碼已經收得皮？

你計下九龍嘅兩房有冇多過3000個-.，你應該約3014揀，其實有啲大一房間到2房

好大機會，不過打電話問下

家庭唔好再問有冇何文田2房3房

家庭申請最多只有1房或開放式單位

好 唔該巴打 祝大家好運

GE3XX
GM6XX
何文田3房同埋將軍澳3房無望
何文田2房都唔知有無

WM073691
有冇機

組團去踩某一室，呢個13室好邪啵，隔局風水差，有時得就層賣出，20樓以下可能冇人出手手會去揀其他兩房
其實佢哋真係要計下兩房，細一房，三房，大一房啲比例😐😐邊可能咁天如人願

其實已經好前，好好了，揀定退而求次嘅都好好

47 ball?

80

咪玩啦
立法會依家仲未通過加薪
點會計埋落去

大窩口有個開放式大把人唔會要啦

白表家庭？

我睇返佢地會計到你揀樓落訂果一日既收入

WM0008xx一定有啦 前面得家有長者揀左之麻

3房都得啦

佢個規定寫係到買一刻都要保持住自己不超上限
白表好易DQ...最好搵到主任問，

踩上樂富屌鬼問
我都問緊人，希望幫到巴打們

今年淨蔗應該都唔算太差 可能係火炭/馬鞍山低層？

白表家庭唔可以揀兩房?

單人定家庭呀

何文田邊座有13室

家庭單人都唔會有啦 兩三房得個千幾個

打個比喻咋，因為有人會因為方向，室號，幾樓，又或者，咦，點解20層以下冇人買，之類而影響1-n日冇人買買

兩三房六個選址得如果得千幾個，其實GM同WM排第1579個揀，邊有機

係 其實好on9
何文田一入伙就變老人村

對面就係v walk有咩唔好

唔小心笑咗

而家南昌站已經可以穿過v walk有天橋過對面富昌邨，唔行天橋又可以過馬路入v walk直穿地鐵站，唔知你點樣行15分鐘？如果你話計埋落樓等𨋢，等燈位過馬路時間，咁我唔同你拗

咁都係比碧海藍天行多5分鐘姐，可以有幾差。

你咁講棟棟新居屋都係老人村啦
次次都係長者揀先
係咪何文田根本無分別

去南昌仲要快過碧海去5分鐘

係因為今期兩三房集中哂係何文田

長沙灣都唔錯，但間隔好似好差 又開放式，又鑽石廳

想問如果比人dq會唔會收到通知

咁通常都係後生同老人一家人, 如果老人家自己一個或者就兩老點會再買樓，住公屋過世算啦邊會搞咁多

綠表家庭中80
係咪冇機

非P 牌仔快點推818

你冇睇錯，的確是家庭

2-3房都未夠分比長者隊，家庭點會有

GE13XX
GM23XX
係咪唔洗諗

我都係hk,排2546
睇黎又無機會，好憎班ge次次都優先，正仆街

如果你入白長申請就等選樓了

原來成層得一間係以樣嘅2房，其他都唔以2房，唔知想點。

綠長呀

單人白表中咗第13係唔係冇機會揀樓？

多謝提醒 有返d希望

講漏左，公屋係可以入白表的

難有 有幾%有得揀細單位

白居二單人通常多唔多人dq/放棄
排800

細單位都係得幾%...

WM2500仲有無生存既希望？

如果呢期有1萬個單位既話就有

Ws0008xx係唔係可以收皮

算吧啦唉

火炭工業區

應該得開放式

GE13XX
GM23XX

白單12xx
點解初初要比希望我

會要？

清拆戶及長者多數要乜區？

基本上抽到第一都唔會買到

想問居2家庭 2293係咪即係中左？

代問 白居二 白非核抽第1 number 排 208 有冇機

白單13xx
由天堂跌落地獄

開放式唔會啦
換完細過而家

低層應該好噪 但係白單抽得都預咗
如果我有得揀 應該會唔理 咩都要咗先

退錢？你講＄250?

$250 冇得退呀 送比垃圾政府

今期2.3房全集中何文田，上期位靚係啓德，大啓係凱樂，所以會分流咗一批去凱樂，上期4月15凱樂全賣囇，啓德後多一兩日，綠長白長好多都係大單位優先，所以係假設下，基本上GM WM排1579好難有，我哋係想大家揀多幾間心水。
利申: 2019居唔關我事，只係答下大家問題-.-

求答..

你必有樓揀，第1644個左右，開心吧，不過記得對下填咗嘅表，冇錯之餘就準備佢所需嘅文件

WF應該係白居2，你要配對埋個次序

你預一房果啲咋，入息同其他資料都冇錯咪10%首期，做到9成按囉

單人過250係咪已經無可能

300內有機，好多人亂填

請問多人俾人dq係咩意思唔齊文件定過入息？

入息審查最好問主任，事關同DQ有關。
<但都盡量答你>
出現金可以叫公司俾證明，同準備糧單等，要不超佢定的入息上限，失業之後搵到工都冇乜問題。

文件唔齊唔符，表填錯(要問少少俾唔俾放行)，入息過等等.....

成個交易樓到手後，你到時候中6合彩佢都話知你
家庭 單身者
2019年 5.8萬 2.9萬
當然要問主仼就詳細啲

W107648 WM000054

想問下即係點

點樣對返份表既資料?我無留低，白表而家係咪等收信再交資料?

中咗，約莫第 1686個，睇下啲單位供應。

冇留只好等信準備等審查希望Ching all pass

好驚銀行唔批 因為我老母以前又有借錢

白單 9百幾 即刻灰曬😑😑😑

😣還清未，但都叫有希望有機會

有冇bro 幫我check 下有冇機
我係g004857 第五個number
對番個表係gm001803
綠表家庭
🙏🙏🙏🙏

依家冇負債喇 每月有穩定收入

GM1400先叫中，number打後要睇今期放棄率😔

想問下綠表係咪唔洗睇入息審查？填入息因爲屋企個個月都唔同收入 所以填左大約數

其他野應該無錯

因為綠表有公屋租約，到落訂時你仲有份約都叫做符合綠表資格(有定期入息審查)

其實會唔會怕銀行因為自己入息唔夠，唔批按揭

同埋如果係咪一定要申請人本人先做到按揭？姐係層樓要落左我自己名/聯名，我先可以申請銀行按揭？

我睇蘋果話第八個number之內
綠表都有機會中
好失望

GM嘅話銀行都係睇你最近約三個月個紅簿仔入息，聯名業主雙方都要俾資料，單名業主就only睇佢其他家庭成員唔洗，基本食硬9成半按，25年期。

Me too

你係咪第8

白居二排 四萬添啦 DLGH

咁係咪首期可以俾大份d, 到時唔洗供得咁辛苦都得？

我係GE

可以啊

GM1400夾雜左750個GE，同埋GE排後過750少少嗰d揸住既GM都排好前，計埋入考慮就知自己實際排到邊

10萬申請入面你排到33，神運

搵餐死 WM004140

GE係聯名，個長者同配偶必係業主，如果加你名，就三個都俾資料
GEGM都係差不多，你份租約冇俾人係期間DQ都實食

冇計咁深入因為可能有變化，之前個貼有bro有提過，所以叫做有機會

而家係驚申請唔到按揭多，我自己工作收入仲未穩定，呢排努力搵緊長工，屋企人又半退休狀態

通常幾時會收到信通知7個工作日內要交證明文件

可以借少啲整靚仔個每月還款，但就要自己貼多啲係尾款或揀樓果日嘅訂

綠表家庭第五個number

WM比GM多咗個審查7定14日，但都好趕，依家準備定啲工作合約，填表前12個入息等等KEEP住update到11月揀樓，記得唔好超過上限。

好，唔該哂你。問左你成日問題

好複雜， 仲要唔係靜止睇抽籤number

係-.-.....所以等通知

係包借啊，佢應該係擔心自己嘅每月還款能力😔

你唔係以為揸住GE<=750嗰批會第一輪長者唔揀等第二輪家庭先揀吧，DQ放棄率係預計唔到，但樓上巴打GM1803呢個case真心係有得揀

😂KEEP住罷工狀態 返工答下問題啫

答得保險啲咋😔開心後嘅失落仲慘過失落後嘅開心。

過咗審查係白表資格，政府係擔保人..如果冇借貸過或仲欠錢，個壓測差距大得離譜應該係可以按到。

薪金證明書家下係咪唔可以用糧單代替？
又唔係一定有機唔想同HR搞
利申：WS000XXX

同妹妹2個人夾埋綠表申請，GM
洗唔洗聯名業主，定可以我自己做業主？
因為黎緊結婚之後會同老婆搬入去，妹妹會跟返父母住

GM係綠表，如果爸爸係公屋戶主，業主係可以只填你，家庭成員就爸，媽，妹。

綠表係要還公屋，所以有啲唔明

我個情況係間公屋得我同妹妹，我係戶主，父母自己有屋
按你所講，咁即係我可以自己做業主，妹妹就一定要填埋做家庭成員？
咁我結婚之後係咪可以加老婆個名做業主，甩走妹妹家庭成員身份？

3. 申請加入家庭成員
(a) 擬加入的家庭成員，只限於業主/聯名業主的配偶及其十八歲以下的子女。加入後的家庭成員須在本申
請書所列的單位內居住。
(b) 遞交申請書時須連同證明文件副本(例如結婚證書、身份證、出生證明書等)，證明業主/聯名業主與擬加
入的家庭成員的關係，否則有關申請將不獲辦理。
4. 申請刪除家庭成員
(a) 除已合法仳離或死亡，業主/聯名業主的配偶不得刪除戶籍。
(b) 關鍵成員(註)一般只可以在購買有關物業兩年後(由簽立轉讓契據日期起計)才可刪除戶籍。[此項不適用於
購買自住公屋單位及透過一次過限制性購買現居屋邨空置單位之租者置其屋計劃(簡稱租置計劃)業主。]
(c) 在處理刪除戶籍申請時，如有需要，房屋署會要求申請人提交有關證明文件。
(d) 已刪除戶籍人士，日後不可要求恢復戶籍

你個情況都幾好，同妹妹住☹️

妹妹唔屬於配偶同子女，點計關鍵成員？

刪到，但你唔好填妹妹做聯名，佢會冇埋首置😔妹妹同意你呢個方法嗎😔

關鍵成員可分為兩類:
(a) 使符合最少申請人數為二人之規定的成員，其身分在日後加入其他家庭成員之後可能會改變。
(b) 使符合七年居港期規定的成員，最後一位關鍵成員必須在兩年內不可刪除戶籍規限期屆滿之後才可刪除戶籍。
然而，在兩年規限期內，房屋署仍會考慮關鍵成員在下列特殊情況下提出的刪除戶籍申請: (a) 結婚，或
(b) 享用僱主提供的房屋福利。

搵埋俾你

冇記錯的話，你個租約要係你戶主，妹妹係家庭成員，之後先可去排綠表家庭隊
你做業主，之後妹填成員，還公屋。
之後結婚加老婆名，刪妹，妹同父母住。
大約流程係咁，最好問過妹妹，因為佢變咗個波

多謝巴打
佢agree呀，大家預佢會嫁人痴老公住
嫁唔出都中意痴父母嗲父母

有妹妹就是好😂😂

各位巴打，幫朋友問問，佢婆婆用綠表單人抽，中頭籌，想知按揭會唔會批(婆婆80幾歲)？ 使唔使擔保人？同埋萬一婆婆百年歸老，按揭銀行會點？或者出年收樓前百年歸老又會點？

你根本就無希望過

關申請日乜事

有樓揀 你排白核第54個

😔😔張租約係一位戶主(婆婆)?，冇家庭成員?
中咗48頭籌，但應該都要配對返個次序.....

按方面唔識答，可能80幾唔俾抽居居-.-要睇下規定有冇定歲數上下限.....

想問下大家，綠單24X，係咪乜都唔使揀？睇返安排，一人申請係分配到最後尾先揀樓，即係只可以選擇一房或無房垃圾單位？

綠表單人有250個配額，所以你一定有得揀

不過係揀賣剩果d， 所以係只會得返低層開放式俾你選擇

當揀剩500個豬頭骨就到單人揀
單人CS必行先，今期26個，500-26再除2
WS/GS: 237內
————
CS唔記得係大數扣定係扣GS數，不過應該係好似CM咁扣大數

想問下有冇得睇返之前份申請表填左d咩？怕填錯嘢

想問~~白居二, 排2611, 即係有冇機???

吓？第一眼睇到48真係好開心，好似中六合彩
點知開個pdf原來中第一個號碼但係排12xx，個時個心情係過山車咁衝落去

嘩....單人一粒波有幾多人咁

居屋單人不嬲係玩六合彩架啦 畀你中到頭獎但個派彩都係得六獎咁上下

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

好似話大約有16xx個人

唔該巴打，以為有機會上車，睇嚟呢啲機會都係唔屬於我，如果揀賣剩嗰啲，不如繼續交千零蚊租好過啦

明白，第一次抽居屋，唔明玩法，依家終於知道，唔係結咗婚，屋企又冇老人家可以一齊玩，居屋真係可以唔使抽，無謂俾政府賺240

白長申請唔使玩六合彩，2x%機會有樓

識玩一定玩白長 仲好過綠長 痴線 下年一定玩白長

但點解放棄？ 雖然係賣剩遮，但代表價錢更平，100萬左右有近300呎，其實出面好多私樓上車盤都係300呎兩房，但賣成4-500萬

居屋個開放式都其實間到一房

Oh...唔好意思，原來係接近200萬

點樣有2X%呀，再說綠長點申請白長？

今日申請 白長 好似得8千人 但留左750 個白長位 所以頭十個number都好大機會有 又唔洗 交反間公屋 今年我綠長 第10 個number乜機會都冇

W087157 想問姐係排第幾？
我蠢唔識計

係白表 兩個人申請

20幾%就唔止前十個波有，睇返上年數據，650個名額叫到17XX，今年我14XX，都有d希望，上年白長全都可以揀啟德，凱樂苑都去到17XX，真心唔太絕望

我就蠢左 用左綠長抽

因為有DQ

白長 老人家使唔使比銀行帳單

綠長有主仼幫睇DQ少，免審查，各有各好其實
不過白長的確係正過綠長

配對返個次序先

希望今年一擊即中，唔好同我搶白長既名額

唔會搶啊，加油

笫二粒波,次序係wm001372排笫幾揀?爬完文如果無理解錯係咪應該咁計? 78+1500+1372=2950定係78+1500+1400+1372=4350 ?咁後係咪無機會2房?

白居二有無邊到好推介?

唔洗幻想有一房
只會係最後1000個開放式入面最差果幾十個

你1372係包堆750白長
可以話你排白核第622個
再加綠家的622個
大約係2200個

今期兩三房共1300個
綠白長有1500個
綠白家庭係冇機會揀兩三房的
如果佢期期都有長者配額
基本上非長者係永遠最大得一房

明白..唔該

第17號波有冇可能？

想問下 綠表一般家庭排16xx有冇機會揀樓？

爬完文想問清楚啲：第三粒波，WM 排 2100 左右，咁係咪要前面 GM/WM 的有 8XX 人放棄或 DQ，我先有機會揀？就算有得揀只係得無房單位？

78+1500+1372+1372= 4322個
**如果前面750WE個WM全都係你前面
78+1500+622+622 = 2822個

多謝你

78+1500+2100+2100= 5778個
**如果前面750WE個WM全都係你前面
78+1500+1350+1350 = 4278個

未必包囇😔所以估上下限吧
邊Q個唸居屋制度

白單WS0014XX
係咪姐係排千幾 仲有冇機？

唔好意思,呢句唔太明咩意思
**如果前面750WE個WM全都係你前面,78+1500+622+622 = 2822個

我報左白表家庭 想問下到底次序係邊樣
1. 抽中48嘅核心， 48嘅非核，63嘅核心，63嘅非核
2. 48核，63核.... 48非核

另外
如果我apply no.係W261163 WM073619
白非核
仲有冇機會揀

白單排千幾
係咪已經冇機

上年好似差唔多去到3倍先賣哂
你咪睇下排第幾自己預下
當然今年唔一定同上年一樣

下年啦

唔會直接扣750
你要自己search返
可能WE300 就係WM1371，
咁你只可以扣300

請問白核排23xx有冇機會選1動或開放單位？

點解dq一半就有？冇左一半都仲有幾千人，仲未計前面d綠表

講緊DQ一半係咁計
頭WE1000可能一半DQ即係實際得500人可以簡
你1603 假設6成人DQ你都係果750人入面啦
上年650個都去到2000幾先派完
你可以期望下

多謝你詳細解答

邊到有DQ數據

綠長先易喎

開放式個隻間房會變黑廳

無居屋你買得起樓咩
而家點解咁多人爭係政府十幾年無居屋供應搞成咁

sorry WE2000幾係收信既人 我記錯

From:
鳩計居屋2018機率:
白長70XX派到WE17XX 大概24% (全部揀到2-3房)
綠長14XXX派到GE 934 大概6% (全部揀到2-3房)
白核64XXX派到 WM2250 大概3.5% (頭幾十個仲揀到凱2, >99% 揀到市區)
綠家 28,500派到GM21000 大概74% (頭幾十個仲揀到凱2, 市區樓大概去到GM4000 揀哂 大概14%)
白非核3XXXX派到甚麼也沒有 絕對0%
白單145,500派到 WS300 大概0.2%
綠單 7,500派到GS17XX 大概23%

幾時會有價單？

如果6月填表 但我4月轉左工，4月前d糧單拎唔返點算，只提供到4至11月

0機會

非核0機會 無配額

唔貪心火炭一房低層

公屋戶係可以用白長去抽的

請問白單頭籌 排六百幾有無機會揀樓。有自己一間房係我既夢想

除12..

請問下白單係咪只需要交自己資料？
屋企人個啲唔駛理？

綠長機會都高，好多唔係兩房就會放棄，但白長冇代價，相對黎講人多但放棄既都多

綠長中既機會比白長細7倍

視乎兩三房既數量同位置

不過綠長有人幫手check，冇咁多DQ，都係其中原因之一

而家白長的申請將會有一半dq走

唔出奇，白長第750個人係咪得一房揀

點解咁肯定？

你中左幾號

攪珠個冧巴？

GM660 大唔大機會揀好地方

第15個波

詳細號碼呢

1408

咁講la, 你而家綠長，就算話之前參加白長，都未必抽到個好no.

但而家如果綠長抽到好no. 咪當自己因為揀左綠長抽到好no. Lor

就係咁啦，要逐個查😂😂所以一律當GW/WM1400前咪算，等收信等驚喜....

大

有巴打已指出，當你只係WM1500，可查WE 1到750佢既WM又排第幾，你哋可以查囇佢地甚至查到750後都得，有冇排你前面，當佢地係WE組別揀咗，你前面就少一人知己知彼，祝各巴打成功上車
利申: 冇抽2019居

痴線
大部前750既WE都係WM排極前
依家統計緊

.................哇，巴打加油啊，我記得你係必有，查完評估有冇兩屋都好

仲要計埋dq同縮沙唔買 姐係會仲前d

睇左WE前50, 有46個係WM排前500, 其他4個就係WM排7萬幾

正，巴打無私嘅資訊

上年GEWE 各650..GE到900 WE到1700上下

we dq成千個

有啲可能因為某事放棄😔

家 有 長者優 先 選樓計 劃
WE10XX 有冇機會，得750個QUOTA
上年派到幾多？多五多人放棄/DQ

睇黎何文田未到綠/白核已經比前面輪長者同搬遷戶揀哂
Btw 第一個number gm 4百頭仲有冇機會揀到3房

點解DQ 到咁多
佢地衰咩？

有巴打幫大家計咗兩三房約1300個

想問下，個次序係咪正確黎講:
首先重建戶
然後跟攪珠number
再細分白長，綠長，白核，綠核咁排？
之後最尾先單人？
假設我抽63號白核1000咁計
綠長63號尾去到GE000398(已check)
白長63號尾去到WE000176(已check)

咁最後排揀樓係咪就係78+398+176+1000+1000？
即係2652？thx

填錯一個格都收得皮

上期重建200個，三房海景應該冇囇，所以有可能放棄，有可能只集中啓德大房，所以當有40-50%DQ算😔

前少少有提到大約

都有例子:可以係審查到用真資料/宣/申報補正, 入息過就真係88
祝大家好運

白核呢都會dq咁多？

我係綠家
但點解睇唔到有兩個編號？
只係見到G040948
知道係第一個number 前面有409人
想知道確實啲係排第幾
買兩房機會大唔大

你冇....配對返次序

唔係G040948...唔係409係次序，次序代號係GM-.-

今年有電腦填，會唔會少d

仲有資產審查個關
多一仙都可以DQ

依家個市差左，好多人人工減左，想多一仙好難，題外話小弟人工已經減左2成

綠表正，有人核對幫手睇

仆街公司......

多一仙係指超額一仙 定係同填表果陣比多一仙
填表報少左 但都無爆到

到審查既時候會再counter check多一次

再重新整理左下
WM前500, 一共有46個WE
WM前1000, 一共有102個WE
WM前1500, 一共有157個WE
結論:
白核排500之後, 相當於個順序提前46
白核排1000之後, 個順序提前102
白核排1500之後, 個順序提前157
所有抽到63號籌既白核, 都一定有得揀樓
未計DQ既話大概前16xx既白核可以應該揀樓

thx ching
用counter check果個作準？ 姐係我而家呢個填錯 都無事？

報個差距無咁過份都過到 始終人工有加減

咁就仆街了 資產報少左40萬

可否借分享，P牌冇得比Like😂
巴打好人一世平安，祝上車成功

隨便分享
就算海外有物業, 係唔係計埋其他全部資產加埋唔夠201萬(多人家庭)都唔會被DQ?

真係過一仙都88，真心要計好

63same here
我咩都唔望，望最少有得揀單人房，起碼可以間2間房

😱😱乜海外要報埋咩，不過都唔過應該是

白核 16XX 有冇機兩房

咁又差成幾十萬先過只不過見到要好Q多文件, 根本就冇下面第一份, 2018年先買既, 直接用返買賣合同個價錢當第一份野唔知得唔得, 好驚比人DQ

1. 物業的最近期估值報告副本
2. 房產持有人證明文件副本
3. 相關按揭的證明文件副本

第一果個應該要搵合資格嘅人評?

PS: 我以為多數海外會瞞天過海唔報🤫

屌得好

咁綠表呢？

好忐忑
又怕唔報比人查DQ，又怕報左文件出錯DQ
1823打十世都冇人聽，再打唔通直接剷去樂富問清楚d文件要求係點樣

求綠表

1823個網搵到

自己查啦，人地巴打白表，睇自己咋-...-
😑😑😑😑😑

想問如果GM1000 兩房有冇機

無啦 我WM5xx都係求個大一房算

查完啦 綠長750係綠核排13xx到
姐係包哂係綠核入面 綠核減返750就係實際排既位置

弱智學咩人買樓

唉 仲以為有啲機

姐係GM 1400+750 的人都一定有得簡？

應該係 唔會有人放棄綠長既位去綠核揀掛

其實係咪抽中會有人通知揀樓？
白表03

人地巴打係由WE0001到WE1000打後包咗幾多WM...-你淨查一個GE750-.-

大一房間兩房都好，因為長者係居屋係屈機存在在😔

係，有通知

我唔知白表既規則係點啦
基本上綠表GE同GM號碼係順住落
唔信你自己睇下

😐😐😐我唔check啦

咁大家又有多啲選了

咁恐怖？你間屋本身有齊晒填嘅屋企人名？

WM 17XX 要拜下神

上年揀到2千頭都仲有，
問題係上年東涌好多人放棄，
今年各盤都唔錯，情況嚴峻。

係有填齊哂
但唔知點解會係咁

我係CY club都見有個白長變白家

唔知去樂富上訴有冇用

想問GM000082抽到何文田3房機會大唔大

想問下如果長者揀先係咪有機會白長63揀先過白核48

係，白長一定早過白核

全部長者申請上曬樓先到家庭選樓

白長 00010x 揀唔揀到何文田高層望海？ 兩房

HA Notice: Re HOS 2019 ballot result, HA has issued letter to you requesting documents for vetting. No personal data will be requested by phone.

收到sms

巴打幾多號? 咁快收到

白長 10x

實揀到好野
我白核9百幾

900幾係咪都係第二粒波
我白核排79幾

係啊63號波

祝好運

我120x
3人住好驚一房都冇

抽居屋真係講運 等如六合彩

銀行月結單係要5月定最近嗰個月？

五月
但五月月結單是咪即係六月issue個張？
因為六月先出返五月條數

大一房大概係幾大? 認真地睇但睇唔明 😫

我想問之前上網填
有無辦法可以 pull up 返份表格睇 😅

同問 上網搵過都搵唔到

如果綠長白長啲長者係呢段時間死左咁點算

同問 我都驚

DQ,因為綠白長一定要個長者有份做業主。

有冇白核家庭開始收到書或sms?

唔用GE WE, 用GM WM?

白長收到sms 未見信

綠長係咪唔會收信住？

資產入息審查查到5月？

資產就計5月29果日
入息係上年12月至今年5月

謝巴打
即係交表後幾個月嘅資產，黎緊嘅審查唔會查？

唔該晒，咁我襯而家未收到信就去銀行拎返d月結單
因為有d都要成2星期先到
仲要搵定公司寫入息證明
收信好似要7日內交齊

呢樣我就唔太肯定

上年係查近一期
但有白居二人試過唔比資都pass

如果申請人及配偶都係長者呢？要兩人都係業主？

咁勇唔比資料
我唔敢博

e-banking月結單唔得？收到信應該得返5日睇上年個post係計發信日期

係比左資料再見面試主任定點？

琴日收sms，今日過左派信時間都未收到信

同問，哩個我都想知

E-banking 當然可以，我有d冇e-banking又冇keep月結單,焗去銀行印

呢個我都唔清楚，第一次有機會交資料
不過我諗都應該係比左資料先見

係咪即日有？ 我老豆都有d唔見左

要交哂所有銀行戶口？有個銀行戶口十幾年無用

一間間銀行
工商可以三日後有
南洋2星期內⋯⋯
準備定冇死

我會交晒有用緊果d
我見佢連有儲蓄成份既保險都要交埋
我冇錢既證券戶口都印定，廢事有機會比佢dq

白長頭400琴日收到sms，有無巴打知大約幾時收到信

今日收到了

When choose

Date

仲未有

我都收到了
好驚交唔齊

巴打話26/8要交既話，公司入息份嘢睇黎要用糧單代替

好驚寄失，打去問先

有咩要交？糧單同銀行單？仲有無其他

收信嗰陣係唔係會記埋份雇員入息審查表俾你架、定係要自己印架

可以自己印
居屋申請表最尾果頁有

入息資產證明交5月29？

資產計29/5
入息上年12月至今年5月

唔交mpf得唔得返炒散無供過

其實你同上限差好遠,無咩所謂, 佢最驚你差少少,用強積金偷雞,如果你人工得一皮,唔通強積金又1.8皮過max咩

驚佢懷疑我我係連mpf戶口都無

白表3人家庭68號有冇機會有樓 ?

白單 係咪未咁快收到通知 我見個個都有sms咁 但我咩都無連sms都無.....

前面幾千人先到你，應該無咁快。

我白長1408點解都收到sms，岩岩先收到

同你一樣收到

白核9xx仲未收到sms

5xx都未收 仲好啦 多幾日準備文件

係咪收到sms就有得揀啦？

唔係，後備都會收到

我都咁話
仲要準備齊添

今朝十點先收到sms 但啱啱已經有信 點解會咁快

巴打咩no?

WE00092x

咁應該係長者戶收晒先，先到家庭戶
而家好驚之前填錯野，miss 晒sms 同信
最慘又冇得check 返

我想請問
ws011xxx係咪其實已經叫做俾人買哂
小妹其實都唔求揀 有得買就得

Ws1xxxx機會率應該係0⋯⋯

白長10xx 收到 sms
請問封信要交咩， deadline 幾時，好驚五夠時間準備

有股票就證券行月結單
有車就要牌簿，保險，買賣合約
有儲蓄成份既保險都要交資料
銀行月結單
公司薪金證明
詳情可睇返申請表格
佢寄信日開始計7個工作天

好多都唔齊

請問月結單係交邊段時間既單?

19年5月

比5月果1份就ok?
即係我唔洗提供其他1234 6789 月份果d單?

唔洗 我睇佢申請須知 佢剩係叫你cap 5月月結單screen

應該就係要有5月29果日既
所以我5，6月都影定

因為5月月結單未必有5月29果日

無錯 hsbc 係六月單出五月數

咩叫儲蓄成份既保險？

醫療保險，人壽保險 呢啲？

點計嫁我死撚左賠幾百萬 實超啦

定計供左幾耐既價錢？

因為佢要供15年先拎得錢

有d有投資成分既
當然唔係話你死左賠幾百萬果d la
Btw 巴打你月供好多保險？
可以賠成幾百萬

我老豆供落架，儲蓄叫有投資成份，呢啲要報？

如果就黎供完既人壽，都要報？

如果咁，已DQ